黃大仙栗米汁dry飯入黎

黃大仙栗米汁飯 腸仔火腿飯😂😂